唔想輸就入黎聽我講一句！！！！

兄弟爬山，各自努力。

而家全世界都睇住香港，各位兄弟唔好搞臭香港嗰朵，做乜都可以。

完

而家係和理非嘅回合！！

唱歌嘅時候就係夜晚

衝嘅時候就係日頭

yes

兄弟爬山，各自努力
衝與唔衝，做與唔做
自己決定，自己承擔
同為義士，祝你成功
篤灰割蓆，絕對不做

屌你又多個新ac 叫人唔好攪臭香港

見你好落力每個post都留
咁你應該發夢係現場
你答唔答到咁少人
衝又衝唔到
又易俾人清場
咁佔黎有咩意義
利申：無懷疑過佢地係鬼 只係覺得佢地有勇無謀

我見今次連登咁團結先特登開個AC發表下自己嘅睇法，咁都俾你屌

你講緊邊個，我真係新會員唔知邊個兄弟咁落力一直開post

我quote個個 唔係你

推

推推

其實我唔係太明點解要搞龍和道？可唔可以答我究竟為咗啲乜？政府又唔係話聽日會審逃犯條例，之前一哥都有講「一個冇人冇開會嘅立法會你衝嚟有乜意義姐」，而且龍和道本身易攻難守已經係常識

最重要嘅一點，如果龍和道真係發生衝突，會直接連累埋夏愨道嘅人，參考612嗰日，處於「不反對通知書」區域嘅民陣大台都比黑警狂扔催淚彈，如果龍和道真係打起上嚟，黑警幾乎一定會通殺埋夏愨道嘅人，即使嗰班人係乜都冇做過

所以，真係唔好諗住動武，可能會有鬼想煽動你出手，然後黑警就可以即刻通殺你所有人，聽鄺仔講，唔好有人再受傷，唔好有人再流血，你嘅一小個決定足以救全家或者害全家

基本原則：
日頭先去「示威」，夜晚就和理非

我個人意見：
1.）敵不動，我不動
政府暫緩可能係十日八日，但亦都有可能係十個月八個月，參考2014雨革，佔領冇乜可能維持到咁耐，不如大家先休息一下，等他朝政府真係想再推出，泛見議員一定會事先被通知，佢哋會再發動群眾運動，到時再出手都未遲
（呢個亦都可以視為解決成個問題嘅方法）

2.）都係嗰句，「一個冇人冇會開嘅立法會你衝嚟有乜意義姐？」雖然呢句係由一哥講出嚟但我覺得係有道理，值得花時間諗下

我係唔想再有義士要白白犧牲，大家呢排受過太多肉體同精神上嘅傷害啦，我希望大家可以休息返陣，當前局勢下我希望「留得青山在」係最好嘅結局

推推推

推推推推

Work Smart